Hoe attent ze is, dat elke instantie!--Dank u, mijn lieve, voor shewing zij mij.
Het is zo mooi schrijven als ik ooit zag, en Lucy's hoofd en hart ."
hoofdstuk 39 De Miss Dashwoods inmiddels iets meer dan twee maanden in de stad, en Marianne het ongeduld te werk gegaan dient te worden verhoogd, elke dag.
Verzuchtte van de lucht, de vrijheid, de rust van het platteland; en wouden dat of elke plek kunnen geven haar gemak, Barton moet doen.
Elinor was nauwelijks minder angstig dan zelf voor hun verwijdering en slechts zoveel minder gebogen over haar voortgevloeid, dat zij zich bewust is van de moeilijkheden van een zo lange reis, waar Marianne konden worden aangebracht om te bevestigen.
Ze begon echter ernstig om haar gedachten op haar vervulling, en had reeds hun wensen hun vriendelijke gastvrouw, die tegen hen alle zeggingskracht van haar goede wil, wanneer het plan werd voorgesteld, maar ze sloeg ze thuis nog een paar weken langer bleek helemaal Elinor veel beter geschikt zijn dan andere.
Het Palmers waren naar Cleveland ongeveer eind maart voor de paasvakantie en mevr Jennings, met zowel haar vrienden, kregen een zeer hartelijke uitnodiging van Charlotte te gaan met hen.
Dit zou op zich niet voldoende zijn geweest voor de teerheid van Miss Dashwood; - maar het was versterkt met zoveel echte beleefdheid door Mr. Palmer zelf, zoals bij de grote wijziging van zijn omgangsvormen tegenover hen sinds haar zus bekend waren ongelukkig te zijn, opgewekt haar accepteren met plezier.
Toen ze dat zei Marianne wat ze had gedaan, maar in haar eerste antwoord was niet erg gunstig.
"Cleveland!"
